想買電腦，跪求電腦list

平時玩:
打到PUBG，apex

工作(Civil):
都係裝下autocad，Revit，Etabs之類既軟件

Budget:
>$5000

禁錯去左軟件台